IU藝人生活背後的另一面？

最近IU歌詞翻譯大賽正在如火如荼地進行中,活動加深了人們對IU作品的了解，那麼真實的IU除了為眾人所知的一面，還有什麼特別之處呢?讓我們一起來了解一下吧。

국민 여동생, 아티스트라 불리는 아이유. 대한민국 모두 한 번쯤 들어봤을 좋은 날, 팔레트, 밤 편지 등 많은 히트곡을 내고 작년에는 효리네 민박을 통해 아티스트가 아닌 아르바이트생?으로 대중들한테 친근하게 나타난 그녀를 알아보자.

被稱為國民妹妹，藝人的IU，推出了韓國幾乎人人都至少聽過一次的《好日子》，《Palette》，《夜信》等熱曲，去年還通過《孝利的民宿》以非藝人的打工妹身份，在大眾面前展現出了她的親近形像。下面我們就一起來了解一下她吧。

아이유 프로필

IU個人簡介

본명 : 이지은

本名：李智恩

생년월일 : 1993년 5월 16일

出生日期：1993年5月16日

나이 : 만 24세

年齡：滿24歲

키 : 161.7cm

身高：161.7cm

몸무게 : 45kg

體重：45kg

혈액형 : A형

血型：A型

출신지 : 서울특별시 성동구

出生地：首爾城東區

데뷔 : 2008년 엠카운트다운 "미아"

出道：2008年《MCountdown》《迷兒》

지금까지 정규 앨범 4개 비정규 앨범까지 합치면 50여 개의 앨범을 냈다. 지금은 작사&작곡까지 겸해 가수라는 명칭보단 아티스트 에 더 가까운 것 같다.아이유 알고 보니 기부천사?

至今為止，IU發行了包括4張正規專輯在內，加上非正規專輯共50多張專輯。現在兼任作詞&作曲的她，比起歌手這個稱謂，似乎更加接近藝術家這個稱呼。了解之下發現，IU是個善事天使？

아이유가 이번 어린이날을 앞두고 소외아동 지원을 위해 또 1억 원을 기부했다.

IU在今年兒童節前為那些弱勢群體兒童捐出了一億韓幣。

초록우산 어린이재단 측은 “소외 어린이들을 위해 꾸준히 관심 가지며 남몰래 기부를 이어오고 있는 아이유 씨의 선행을 밝히지 않을 수 없었다. 아이유 씨의 선한 영향력을 통해 기부 문화가 확산되고 도움이 필요한 어린이들이 행복한 어린이날을 맞이하길 바란다"라고 전했다.

綠色雨傘兒童財團方面表示：“我們不能不告訴大家IU持續關注弱勢群體兒童們，一直不為人知地捐款幫助他們的善行。希望能夠通過IU的善行影響力讓捐款文化擴散，幫助那些需要得到幫助的兒童們迎來幸福的兒童節”。

소외 아동을 위해 남모르게 기부를 하는 아이유 그녀가 기부한 게 이번 뿐만이 아니라는 사실. 총 기부금만 해도 2억 2천?? 아이유가 지금까지 소외가정을 위해 기부한 금액만 해도 3년 동안 2억 2천이 된다고 한다. 소외 가정 외, 기부한 금액을 합치자면 그 이상이 될 것이다.

事實上，IU不為人知地為弱勢群體兒童們捐款並非首次。她捐出的捐款總額就達到了2億2萬韓幣？據說IU至今為止為弱勢家庭捐出的善款金額3年來達到了2億2萬韓幣。除了弱勢家庭外，再加上其他捐款的話，總額更在此之上。

아무런 대가 없이

沒有任何代價

선뜻 기부를 하는 게 쉬운 일은 아니다 .아무리 금은보화를 쌓아 논다고 해도 말이다.또한 그녀만의 기부 스타일이 있다고 한다.

爽快捐款並不是件容易的事。無論再是有金山銀山也是如此。而且據說她也有自己的捐款方式。

아이유식 기부 방법?

IU式的捐款方式？

아이유 만의 특별한 기부 방법이 있다고 한다.바로 금전적 기부에 재능 기부를 더해 진정성이 두 배가 되는 기부 방법이다.

據說IU有自己獨特的捐款方式。那就是捐錢還貢獻才能，真誠X2的捐款方式。

재능 + 금전 기부내역

才能+金錢捐獻明細

데뷔 1004일 기념 팬미팅 수익금 전액 기부

出道1004天紀念粉絲見面會收益全部捐出

다문화가정 희망콘서트 출연료 전액 기부

多文化家庭希望演唱會出演費全部捐出

《花》은 꽃 음원 수익금 전액 기부

音源收益金全部捐出

김광석 다시 부르기 콘서트 출연료 전액(유족 지원) 기부

金光石重唱演唱會出演費全額（援助遺屬）捐出

용기백배 콘서트 출연료 전액(등록금 지원) 기부

勇氣百倍演唱會出演費全額（援助登陸金）捐出

광석 다시 부르기 콘서트 출연료 전액(유족 지원) 기부

光石重唱演唱會全額（援助遺屬）捐出

용기백배 콘서트 출연료 전액(등록금 지원) 기부

勇氣百倍演唱會出演費全額（援助登陸金）捐出

딱 한 발짝 그만큼만 더 소극장 콘서트 수익금 전액 (세월호 유족) 기부

“只要再走一步”小劇場演唱會收益金全額（世越號遺屬）捐出

기부뿐만 아니라 봉사까지?

不僅捐錢還做志願者？

아이유는 기부뿐만 아니라 봉사까지 하고 있다. 작년 아이유 생일을 맞아 아이유와 아이유 팬 50여 명은 화려한 파티를 열기보단 의미 있는 일을 실천하고자 벽화 그리기 봉사를 기획했다.여기서 특이점은 봉사활동을 요청한 사람이 아이유 팬들이라는 것이다.팬들의 뜻깊은 제안에 아이유도 흔쾌히 수락했다고 하니 그 팬과 그 가수라고 할 수 있겠다.

IU不僅捐款，甚至還做志願者。去年，IU再自己生日時沒有開華麗的生日派對，而是和50多名粉絲去做更有意義的事情，他們企劃了畫壁畫的志願活動。特別之處在於提出做志願活動的人是IU的粉絲們。據說IU對於粉絲們意義深遠的提議很是愉快地答應了，果然是有什麼樣的歌手就有什麼樣的粉絲。

기부와 봉사, 선행을 아무런 대가 없이 바쁜 일정 속에서도 하는 앞으로가 기대가 되는 아티스트 아이유그녀를 항상 응원한다.

在繁忙的日程中，還堅持捐款，做志願活動，無任何代價地做好事的藝術家IU，我會一直支持她的。

另一面做我女友

完美

G

排隊拉-.-

因為iu未紅之前
細細過就好撚窮

甜美笑容

係，要還債

那個了唷

🐔

有冇IU 4K wallpaper

Super Junior 肉便器

iu好有善心

IU我老婆

善良既小天使

仲要係有包食已經覺得好幸福果種窮

正評比你個排版

淫底

1分鐘貨仔

釘

好完美，呢個世界只有IU可以令我變直 我唔想再做基佬，同我結婚啦bb

IU 真係無敵

非常好，除咗最後果句

佢收入咁多要交好多稅
拎曬去幫人好過畀個垃圾政府

捐少少錢成班傻仔流哂口水

📌📌

心地善良

如果我係佢都會捐
因為賺咁多錢 唔捐都係一樣會被政府收稅貪曬去
與其益貪官 邪教組織 倒不如捐咗佢好過

銀赫

:那個了唷

so what 又唔係露鮑魚

係我屋企成日唔著衫周圍行

iu真係好靚 簡直仙女下凡

葡萄張基河食過IU

仲未有相

釘呢？

bb

臭雞 請咁多關公幫佢宣傳 驚死人唔知佢做過呢啲野

咁叫藝人生活背後

有無聽體匿名捐款？

戴少d bra ,益下街坊

咁撚矮
但對腳咁撚正

完美比例